屌你老母而家啲中學雞咁撚多講蝗語

係旺角見到堆中學雞放學，格離啲疑似香港人佢有佢用廣東話同蝗講野，蝗有蝗用蝗語應，屌那星，講蝗語應該要排斥囉 點可能會一齊行仲要講野

咁撚樣既環境點解而家啲人會肯生，諗起個仔要群埋啲蝗就想嘔

香港真係好撚特別既地方，可以唔用官方語言而係度讀書生活 ，班蝗睇下去英國用蝗語同其他人講野睇下有冇人睬9你